元朗和理Shop任務已完成！

黑警(黑社會)已攻進YOHO MALL，所有商店已落閘

個場就交比黑警(黑社會)接力趕客封鎖商場

目標完成就保護手足退場

謹代表又一城感謝yoho mall一齊關門撐手足

又罷市

走左9世喇如果唔係點叫黑警黑社會黎接棒

手足請快撒

32台live大叔好大聲咁鬧班死黑警721去咗邊

黑警請你地封鎖耐啲咪撚好似721咁走左去，唔好比鋪頭開門！

721 警黑合作，合謀元朗恐襲可恥！

保護手足走人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

721唔見人

頭先差嘅搞呀叔

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

be water 黑警進場 義士退場

721 報案打去比人cut線，黑警話啲人玩電話

Be water

好似冇人送頭

我就係要呢啲.gif

黑警聯手攬炒

推 手足快走

獨妹:本身好多店舖都仲開緊,POPO一入黎全部落晒閘

冇黑警幫手點趕得走班顧住買野既顧客

831 到蒙面黑社會黑警突擊地鐵打死人

叔叔

push

Push

完全冇戴口罩光明正大好激動咁大聲咆哮

721唔見人
1221就見人

咁型

目標已完成
be water

一齊入黎多謝佢哋啦

連登全體心聲 多謝警察

手足好波，平安夜晚round 2

你啱

近近地仲有tmr

草船借箭 現代版

唔俾悼念 , 所以就和你 shop

佢好大聲咁話佢唔怕死架

睇住直播見到手足反應好快，搞完元氣就話散，3分鐘後就有狗到場
但記得下次摸人地D牌同玻璃一定要帶手套

恭喜恭喜

popo接力和你shop

推

bffbfbfbf

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

Up

主力從來都係黑警

走啦黑警助攻

元朗爆左先比人影到
我就係要呢啲
呢啲先係真神獸
唔係叫人靜靜雞咩都唔做既人

效果唔錯

要有共識 警曱進場 立刻退散

手足做野真係好有效率多謝手足

本來都仲見到屈臣氏果D唔關事嘅店有開，黑警一到就商場關門趕街坊走
真係ASIAN FAILEST

謝
海港城呢

班狗實mon live 啦

又一城同新城市係典範黎

佢地唔mon邊有得交棒比佢地封商場趕客

多謝元朗手足
有啲時人數未必需要多
引到啲狗黎就夠幾成功

推post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

黑警先有能力搞唔關事嘅店同顧客

721
唔見人

啱，可以轉場去尖沙咀或者其他商場

唔好再喺大馬路玩喇，啲狗有曬防備，對家又係零損傷

唔駛再入？

Push 快閃好波

冇事先做到冠軍㗎嘛

岩ar 手足 心態正確

希望他唔會有事…

多謝手足，更多得popo，無佢哋邊成事架

啱呀 閂曬門就啫係攬炒成功

其實佢地到場,已經冇人想再買野,唔洗再同佢地糾纏

手足一切小心

永世難忘

就係要呢d

大馬路中原有一排狗

海港城仲做緊生意

千色好似都收左皮？

agger
仲以為呢啲年紀一定係藍絲
點知 黃 到爆

黑警一攻商場就撤 唔好陣地戰 再去第個大商場

Frame佢地破壞經濟！

想講其實未成功晒
好多食肆鋪頭啲職員都喺入面等緊開門，戲院都開返門仲有好多人入去睇戲

你爆幾塊玻璃跟本阻唔到商場運作
但有防暴狗入場就唔同講法 成班黑社會踩場見人就兇

班狗一入商場就可以交返個場比佢哋

警察叔叔話係罪案現場 我一家大細咁真係唔敢再去yoho 囉

收左lu

Merry Christmas

今日班手足真係好快手敏捷 去大馬路set rb都好快手 一見狗車即散 幾十人好高效率

撤退！

岩

感謝手足

推

感謝手足

開返啦

yoho住戶請瘋狂投訴物管

其實24號係咪應該吹行d各區和理shop，d狗早d部防商場就早d落閘

當影壇變為奶共 劇透就是義務

Yoho重開

返屋企食飯

元朗其他地方靜過鬼
今日無乜人行
水貨都無乜 我以為差唔到十點

又放狗入 Sell Hong Kong

唔知今晚點呢？

元朗呢？

"過黎呀過黎呀過黎呀"

估唔到3日前既post今晚平安夜可以重用

屌呢啲似真黑社會黎喎元朗國係唔同啲

完成任務可以回家

yoho收晒皮冇野行
我地出去行第二個商場啦